# Тестовая форма #

На всё про всё примерно 14 часов ушло. Если вы хотели проверить мою скорость, то я успешно провалил задание. А я подумал, что раз ограничений нет, то это отличная возможность попробовать что-то новое (хотя надеялся, что это будет быстрее)


### Использование ###

Закидываете папку testform на сайт с битриксом и открываете в браузере (внезапно)


### Нюансы ###

* Должно быть можно переименовывать папку и распологать её не только в корне (не тестировал, но все пути вроде относительные)
* Никаких полифиллов для старых браузеров, в IE 11 уже не работает
* Никаких сторонних библиотек
* Яндекс карты без apikey, поэтому обратное геокодирование не работает